[DLC]連Deadpool 2都玩藍光15min加長版

其他戲DC玩加長等於DLC, 迫人買...etc

Deadpool玩加長變左抽DC水

隻碟出咗咁耐我仲未見過有得買 定賣曬？